ddg完美屌打alisson

艾達臣算數啦，吹大左

艾達臣另一個人嚟㗎傻仔

無你既事

鋼門

alisson有邊場俾人攻到好似今場咁

對拜仁無vvd, ab應該可以畀人射龜

alisson前面仲要有個vvd

alisson前面有lovren都咁勁

樓主精神分裂

ddg今場太撚勁

乜水黎？